[多圖]五毛民國復興整容前倩影

post錯
好彩唔是ban圖

點起佢出黎架

正

站務台置頂post

admin賺咁多資助下整容好嘛？

大口狗好撚靚仔

同問

其實係點起到佢底

五毛「Epiphany」#85163 其實係「RedBaron」！
偷偷地改名呀死五毛

11月俾人bam之前嘅事喇

好波

喂呀 個雙目無神肥仔五毛又煩啦

你隻五毛囉

網絡A0呀

Source:- 五毛 夢醒復興 (人形豬)
五毛夢醒時份/民國復興大起底

每次見到都好想笑

靚仔到呢,果然相由心生

早晨

早admin